連登全體心聲:跳舞狗死全家

富婆,鴨,仲有開舖果啲
冚家鏟

Agger why not